喂，HK封關呢件事保皇黨扮傻冇明確表態喎！

而家成個香港(黃藍)基本上冇人反對香港封關，
得政府自己反對。

所以班保皇黨喺封關呢件事上好低調，
仲未公開明確表態(DAB嘅聲明好模糊)，
一黎本身要奶共，二黎又唔想得罪藍絲(立法會選舉)。

所以，大家/記者們要迫佢地明確表態

有條撚屌陳健波幫左保皇黨表態啦

陳健波已經代表咗整個建制派表態
話反對封關

佢邊個黨？ DAB、工聯會嗰啲吉祥物出左黎大大聲表態未？

藍豬：陳健波關民建聯咩事？

陳健波咪民建聯d人囉
你咁同藍屍講得架啦

面對不公仍保持中立 就是站在壓迫者的一方

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

推

幫佢文宣

條低能仔以為支共真係控制到隻病毒

幫手問埋佢地捐錢未，為國家做過d咩？

幾時割陳健波

直接貼連儂牆，話土共反對封關

要迫啲黨派嘅代表人物出黎表態，琼子呢啲走唔甩啦

藍屍想患武漢肺炎？

建制 = 反對封關

親共派沒有支持封關，沒有反對更多疫症患者湧入香港。

來自於建制派的不反對通知書？

暫時唯一反嘅係陳健波條pk

Push